一人一個動物台高汁會然

幸福的彼端

Doesn't exist

狗眼看人低

我複眼

我寫輪眼

好快盲

我移植咗屎眼上去
變咗永恒萬花筒屎輪眼
唔會盲

笑左埋右

自己都覺得尷尬

禾

你唔係
反路哥最低汁

邊有反路gor你成日屈9禾會有報應㗎

哦

多謝大家

會然#200529